{
  "id_query": "18159206",
  "total": 16679,
  "total_current": 200,
  "max_score": 63.30429,
  "origin_question": "IPhone 6 của e bị lỗi pin ảo mong QTV giúp e với không hề bị chai pin",
  "hits": [
    {
      "score": 30.499666,
      "id": "21592448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 không cần hết pin sạc có bị chai không. Với sạc chưa đầy rút ra có bị chai pin không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Máy chưa hết pin anh có thể sạc pin ạ, không làm ảnh hưởng đến pin ạ. Với việc sạc chưa đầy rút ra vài lần không làm ảnh hưởng đến pin ạ. Tốt nhất anh nên sạc cho đến 100% pin rồi hãy rút sạc ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.943815,
      "id": "25349632",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em có trình trạng pin ảo có phải chai pin không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, PIN ảo là dấu hiệu cho biết PIN máy bạn bị chai 1 phần bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.731243,
      "id": "28555479",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 phần trăm pin tới mức nào thì mình xạc để giúp bị chai pin vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn sạc khi máy còn khoảng 15-20% pin là được rồi bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.86406,
      "id": "28400970",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có ứng dụng nào giúp tiết kiệm pin hay xem pin có bị chai k",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, chưa có ứng dụng hỗ trợ tiết kiệm Pin cho máy bạn nhé. Với iPhone thì mặc định máy có hỗ trợ tính năng tiết kiệm Pin và xem tình trạng Pin của máy nha. Bạn có thể truy cập vào cài đặt > Pin nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.783382,
      "id": "26736795",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iphone 6 được hơn 5 tháng và e dùng phần mềm đo độ chai pin nhưng nó vẫn như vậy là bị gì ạ ? Hay là pin ảo ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.968174,
      "id": "17996798",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi i Phone 6 của mình  sạt đầy pin những để 1tiếng thì bị tuột 10 % pin.. Vậy có phải pin bị chai không...mình thấy pin được không...",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo thông tin bạn cung cấp, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình kiểm tra máy, chuyển trung tâm bảo hành giúp bạn (nếu máy này bạn mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc bạn liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.55794,
      "id": "24398871",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là tại sao ip 6 của e thay pin rồi mà vẫn bị chai pin?? À còn nữa dây cap e đổi đâu được 6 lần rồi mà dây vẫn bị hư?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.310844,
      "id": "18247142",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi máy e dùng cạn sạch dung lượng pin khi cắm vào lại lên 15% Pin k hề bị chai và e đã tắt nguồn đi bật lại nó vẫn v ?",
      "answer": "Chào anh KhánhVâng trường hợp của anh có thể cho bên em thông tin sản phẩm bị lỗi gì vậy ạ để bên em hỗ trợ giúp anh ngay anh nhaBên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.91651,
      "id": "21250930",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sạc dự phòng có bị chai pin không vậy, em nghe là sạc dự phonhf bị chai pin điện thoại?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu sử dụng liên tục và thường xuyên vừa sạc vừa dùng máy thì máy sẽ nhanh chai pin bạn nha, sạc dự phòng thì chỉ dùng khi nào cần thiết mà không sạc được bằng nguồn điện thôi bạn nha, không vừa sạc vừa sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.647993,
      "id": "23108633",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi iphone 6 của e bị lem vệt đen ở góc trái màn hình là bị lỗi gì vậy a chị . ? Có cần phải đi bảo hành không ! Mong có phản hồi sớm từ QTV",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình chụp lại màn hình máy để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.377811,
      "id": "28654579",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của mình để qua đêm bị tuột pin khoảng 10-20% ko bt lí do tại sao mong đc giúp đỡ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéTrường hợp này bạn vui lòng tắt hết ứng dụng ngầm và kết nối mạng xem có đỡ hao pin hơn không bạn nhé Nếu vẫn không khắc phục được, bạn vui lòng mang máy ghé lại siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra sản phẩm bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.03377,
      "id": "19352126",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi .e có Sài iPhone 6 16g . Pin sử dụng là 3h30p pin chờ là 17h . Còn lại 8% pin.như vậy có bị chai pin k ak. Tại e mua máy lại của người ta,,, help",
      "answer": "Chào bạn Thông số trên chưa thể chắc chắn được máy có chai Pin hay không bạn nhé , bạn cứ thử sạc đầy Pin cho máy , sau đó bạn sử dụng liên tục xem được mấy giờ ạ .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.927494,
      "id": "24568876",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của m bị chai pin 36% th có cách khắc phục ko hay phải thay pin mới",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra chai pin này bằng cách nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.845695,
      "id": "21159753",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có thay pin cho iphone 6 không đây, cục pin của mình bị chai mình ở tại Thị Xã Hồng Ngự",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Nếu lúc trước bạn có mua máy tại Thegioididong.com thì bạn có thể mang máy sang siêu thị Thegioididong.com nào gần nhất để được hỗ trợ gửi máy về hãng thay pin nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.842123,
      "id": "26557365",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình sài ứng dụng battery California nó có gây ảnh hưởng tới máy không. Ứng dụng giúp máy không bị pin ảo",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Rất tiếc là mình kiểm tra thì không thấy có ứng dụng  battery California bạn nhé, bạn vui lòng kiểm tra lại tên ứng dụng xem sao nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.67046,
      "id": "28127206",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho em hỏi, iphone 6 của em chạy íos 12, pin vậy còn tốt không? Mong qtv tư vấn trả lời giúp em, e cảm mơn",
      "answer": "Chào bạn, PIN của điện thoại bạn như vậy là đang rất tốt chứ không sao cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.202093,
      "id": "27847842",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi là pin như trên hình còn tốt không ạ  Mong qtv tư vấn giúp em , e cám mơn",
      "answer": "Chào bạn Pin như vậy là vẫn còn tốt nên bạn có thể an tâm bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.125496,
      "id": "27661697",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị chai pin thì thay ở đâu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mang sản phẩm đến hãng để hãng hỗ trợ chị thay pin nếu pin chai và nếu chị mua sản phẩm tại siêu thị bên em thì chị mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất bên em sẽ hỗ trợ chị chuyển máy lên hãng nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.017403,
      "id": "30372043",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad ạh.. E có ip6 hay sập nguồn khi pin dưới 50% k biết là máy e bị lỗi gì ạh??  Nhiều lúc pin ảo 100%, đánh game tầm 30p đến 1h thì sập nguồn luôn bật k lên nữa..xong cắm xạc thì lên vẫn thấy pin trên 20%.. Ad giúp e xem là đt hay pin e lm sao ạh??",
      "answer": "Chào anh,Có thể máy này bị chai pin rồi anh nha, anh mang máy twói hãng để được hỗ trợ thay pin anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.000565,
      "id": "26937054",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao pin iPhone sạc nhanh vậy ad. Có phải pin bị lỗi không vậy. Sac Nữa tiếng 40% pin!",
      "answer": "Chào bạn,Do tình trạng máy tốt nên sạc vào pin nhanh hơn bạn nha, bạn an tâm là không vấn đề gì bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.953348,
      "id": "29693300",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi .thay pin 5s giá bao nhiêu vậy . Pin của em nó bị chai r",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa, thay thế phụ kiện nên không có được thông tin cụ thể, mong anh thông cảm. Tuy nhiên, nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp anh chuyển máy lên hãng và báo giá cho anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.84003,
      "id": "26548759",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị pin ảo là do mình hay nhà sản xuất",
      "answer": "Chào bạn,Pin ảo sẽ xảy ra khi Pin của máy bị giảm tuổi thọ trong thời gian sử dụng của bạn nha. Tất cả các máy khi giảm tuổi thọ Pin đều gặp tình trạng trên nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.480148,
      "id": "20634232",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB của em sao sạc pin hay bị nóng máy là sao qtv",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng máy nóng là tình trạng chung của các sản phẩm điện thoại thông minh bất kể dòng nào có hệ điều hành khi kết nối sạc pin cho máy hay khi dùng trên 5-10 phút đặc biệt là kết nối 3G, chơi game thì máy đều nóng. Đây là vấn đề bình thường do phần cứng và pin hoạt động phát sinh ra nhiệt thôi bạn nhé. Mức nhiệt độ sử dụng cho phép là dưới 60 độ C nên bạn yên tâm sử dụng bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.198408,
      "id": "32455433",
      "field_search": "question",
      "question": ". Iphone 6 mới mua mà bị chai PIN cóa đổi máy khác dc k ạk",
      "answer": "Chào anh, Dạ trường hợp này do em không thể kiểm tra trực tiếp sản phảm nên khó có thể thông tin chính xác cho anh được. Mong anh thông cảm ạ. Anh vui lòng dành chút ít thời gian đến thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra trực tiếp và thông tin sản phẩm chính xác đến anh, anh nhé. Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.172382,
      "id": "29595985",
      "field_search": "question",
      "question": "ip của e lâu lâu nó khác sập nguồn và treo táo > pin chai đến 30% >> ko biết bị treo táo có phải tải pin ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Theo thông tin anh cung cấp, anh vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các anh bên mình kiểm tra máy, chuyển trung tâm bảo hành kiểm tra giúp anh (nếu máy này anh mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc anh liên hệ trực tiếp địa chỉ trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp anh nhé. Mong anh thông cảm cho sự bất tiện này Thông tin tới anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.14534,
      "id": "17946202",
      "field_search": "question",
      "question": "I Phone 6 của ình bị tụt pin mình thấy pin được không,  thế giới đã có thấy pin không",
      "answer": "Chào anhRất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin cho tất cả các sản phẩm ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng thay pin giúp anh. Phí thay pin và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.082005,
      "id": "26553340",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị trình trạng pin ảo lúc mình để điện thoại qua đêm",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là tình trạng Pin ảo trên máy ra sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.02018,
      "id": "18904189",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc iphone chưa đầy pin mà rút ra để dùng thì có bị chai pin k shop?",
      "answer": "Chào bạn,Tốt nhất bạn để pin sạc đầy rồi hãy rút sạc bạn nha, vì khi ngắt sạc như vậy pin rất dễ hao pin bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.00275,
      "id": "26770215",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 khi sạc đầy có tự động ngắt để k bị chai pin k ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này máy vẫn có tính năng tự động ngắt sạc khi Pin đầy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.952303,
      "id": "28814775",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng iPhone 6  em sạc pin từ 20 đến 80 phần trăm pin lên bình thường từ 90 thì pin lên rất chậm pin em chỉ bị chai 9 phần trăm thôi máy em mua của Shop đấy máy bị tn vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin tổng thời gian sạc của máy là bao lâu để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.878826,
      "id": "26178453",
      "field_search": "question",
      "question": "ad oi e có cái iphone 6 bị chại pin bên mình có thay pin ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy bạn qua Hãng để thay Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.618546,
      "id": "23301012",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình xài iphone 6+ mới nâng cấp lên 11.1.2 sao thấy tụt pin quá có phải đt bị chai pin k vậy???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.419437,
      "id": "30880179",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chỉ có 1810 mAh liệu có nhanh bị hết và chai pin k?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều.Về độ chai Pin nhanh hay chậm thì tùy thuộc vào các sử dụng của mỗi người bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.39307,
      "id": "20293689",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi khi máy mua về mih tải phần mềm battery life ktra pin thì bị chai 14% rồi .thế là pin có bị ảnh hưởng gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc các ứng dụng phần mềm bên thứ 3 bạn tải về không thể nào đánh giá chính xác được bạn nhé. Máy bạn mua nếu là máy mới thì bạn cứ yên tâm là pin còn mới không ảnh hưởng gì đến pin bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.32213,
      "id": "26923705",
      "field_search": "question",
      "question": "Em lỡ sạc lần đầu 8 tiếng rồi có bị chai pin không ạ?",
      "answer": "Chào chị,  Dạ không sao chị nha, chị có thể sạc lần đầu 8 tiếng sẽ không ảnh hưởng đến pin đâu ạ, lần sau chị chỉ cần sạc đầy pin, rút ra sử dụng là được ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.253304,
      "id": "30912702",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 em mua tại ttdg dc hơn 1 năm nay pin bị chai 9 10% thì có cần thay pin k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ với độ chai Pin đó thì vẫn chưa cần thay Pin anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.087677,
      "id": "22295366",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi sao pin của em bị ảo đg xạc 38% cái dời chỗ khác nó lên 45% liền",
      "answer": "Chào bạn, Đây là do máy bạn báo PIN ảo bạn nhé. Bạn khắc phục bằng cách cách xả pin cho điện thoại như sau:   Tắt nguồn máy trong 5 phút sau, khởi động lại điện thoại.   Kiểm tra % pin vẫn còn, bạn sử dụng đến mức còn 2 – 3% còn lại.   Sử dụng cáp đi kèm theo máy cắm sạc đầy 100% và 10 phút sau mới tháo sạc, sau đó bạn sử dụng bình thường và thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm xem có đỡ hơn không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.04331,
      "id": "24662800",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi.iphone sạc không vô pin mà còn bị tụt pin trong lúc sạc nữa là bị gì v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do cáp sạc hoặc Adapter sạc của bạn có vấn đề, bạn hãy thử sử dụng một dây sạc và Adapter sạc khác để sạc pin cho máy xem có sạc bình thường chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.979689,
      "id": "17670225",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của em có tình trạng chai pin, vậy vào TGDD thay pin có đc không ạ, và giá bao nhiu vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ thay pin nên không báo giá anh được ,mong anh thông cảm. Nếu anh mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển lên hãng thay. Sau đó hãng sẽ báo giá cho anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.919622,
      "id": "26829883",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là cái điện thoại của mình bữa trước nó bị pin ảo nhưng hôm nay lại hết là sao",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì pin trên máy của bạn không còn vấn đề gì nữa hay sao vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.828,
      "id": "19872711",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi sạc máy bằng sạc dự phòng nhiều có gây chai pin hay pin có bị ảnh hưởng gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn sạc bằng PIN sạc dự phòng mà sạc bằng cổng 1A nhiều cũng không ảnh hưởng máy bạn nhé. Chỉ lưu ý bạn là trong thời gian sạc bạn không nên dùng điện thoại là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.797062,
      "id": "17997015",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip 6 32G mơi mua có vẻ tuột pin hơi bị nhanh quá. cái đó có xem là lỗi không qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ, anh có thể cho em biết rõ hơn chút là máy của anh hao pin nhanh như thế nào được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.767506,
      "id": "20806488",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hoi iphone con bao nhiu % l sac dc de k chai pin z qtv",
      "answer": "Chào anh,Những dòng máy iPhone mới dùng chuẩn Pin mới nên anh có thể Sạc khi máy còn bất kỳ % Pin nào vẫn được nha anh, sẽ không gây chai Pin đâu ạThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.711008,
      "id": "28046316",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao độ chai pin của e lúc giảm lúc tăng z nhỉ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do phần mềm kiểm tra không hoàn toàn chính xác nên có sai số về độ chai Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.588734,
      "id": "19190240",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 của e. Buổi tối e tắt hết ứng dụng chỉ còn wifi.e di ngủ từ 11h đến 6h30 hêt 8%pin.như vậy pin vẫn bt hay đã bị chai",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo thông tin của bạn mình thấy máy vẫn ổn ạ, nhưng để chắc chắn hơn bạn có thể kiểm tra lại theo cách sau nhé:- Sạc đầy Pin 100%- Chỉnh độ sáng màn hình ở mức cao nhất- Tắt Wifi, 3G- Để màn hình sáng liên tục trong vòng 60 phútKết quả: Sau 60 phút Pin còn lại lớn hơn >85%, thì pin của bạn đang rất tốtChia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.553432,
      "id": "20573958",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu sạc đủ pin rồi mà chưa rút ra để đó thì nó có bị chai pin k",
      "answer": "Chào anh,Với công nghệ pin hiện tại tự ngắt khi sạc đầy thì anh có thể sạc không  chai pin nha anh, tuy nhiên anh nên hạn chế anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.53123,
      "id": "32065977",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình khi xem ứng dụng youtube cứ 1 chút là hiện lên tiêu đề video mặc dù mình không chạm tay vào màn hình gây khó chịu xem. Không biết là máy bị lỗi hay youtube bị lỗi ạ? Giúp mình với!",
      "answer": "Chào anh Anh xóa ứng dụng Youtube và cài đặt lại xem còn tình trạng trên không anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.483019,
      "id": "32275940",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc pin như thế nào thi đở chai pin vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn giúp mình làm theo hướng dẫn ả? áp dụng cho máy bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.397537,
      "id": "20639335",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip 6 sử dụng sạc 5v 2a có bị chai pin k nhỉ.thấy sạc nó vào nhanh hơn sạc bt nhiều",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 anh Sạc 5V-2A trong 1 vài lần thì không sao anh nha. Nhưng nếu anh dùng thường xuyên trong thời gian dài thì có thể gây chai Pin nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.37022,
      "id": "22393154",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi máy e cắm sim vào nó không có dịch vụ ạ , e đang dùng ios 11 ạ , qtv biết lỗi gì k giúp e với ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử thao tác :- Tháo sim ra ngoài.- Vệ sinh mặt tiếp xúc sim.- Gắn sim vào máy, sau đó khởi động lại điện thoại và theo dõi thêm xem còn lỗi không bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.352266,
      "id": "26094953",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone thì có bị phù pin không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này iPhone vẫn có thể bị phù Pin bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.179995,
      "id": "30681285",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của iPhone 6 32g với pin của Sony L1 thì mấy nào dùng lâu",
      "answer": "Chào bạn,Mình đánh giá  iPhone 6 32GB sử dụng pin lâu hơn bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.138412,
      "id": "21149822",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e đang máy iphone 6 18gb. Hết pin cắm sạc vô vẫn lên pin nhưng lên đến 5% là k lên pin đc nữa. Tư vâns cho e xem may e bị gì",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể thử lại với một adapter sạc nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.104038,
      "id": "29515531",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi cái dt ip6 của em nó bị hụt pin khi k Sài gì cã em đã tắt 3G rồi ! Mong a Tl e",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại khi không dùng thì hệ điều hành iOS vẫn chạy , các ứng dụng chạy ngầm vẫn chạy, điện thoại vẫn bắt sóng di động nên vẫn dùng PIN bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.071556,
      "id": "22622287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách sạc iphone 6 mới mua ntn để pin bền và k bị chai ạ, e nghe nói 3lan sạc đầu tiên phải đủ 8tieng có đúng k ạ",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì chị cứ sạc đầy là được vì cơ chế của pin điện thoại hiện tại là sạc đầy sẽ ngắt nên chị có cắm sạc 3 lần 8h thì không tốt cho điện thoại chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.040115,
      "id": "19831546",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho mình hỏi , đt của mình đang dùng bình thường . xạc đầy pin kg bật màn hình kg vào mạng mà pin nó xuống rất nhanh , vậy là bị lỗi gì ,tư vấn giúp mình , cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử kiểm tra lại trên máy xem có dùng các ứng dụng quản lý pin, tăng tốc máy, diệt virus, ... không ạ, có thể các ứng dụng này đang chạy ngầm với hệ thống gây ra lỗi trên, bạn thử xóa các ứng dụng này sau đó khởi động lại máy kiểm tra lại xem sao nha.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.962585,
      "id": "19587806",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 của mình bị mất tiếng.khởi động lại máy thì được nhưng được 2 ngày lại bị tiếp.như vậy là bị lỗi gì qtv?cách khắc phục lỗi này?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.927172,
      "id": "31341807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi TGDD có thay pin cho iphone 6 không ạ , máy em hiện tại còn 88% , bị chai 12% . cho em hỏi nên thay pin được chưa ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay pin sản phẩm. Nhưng nếu anh mua máy ở Thế giới di động, thì bên em sẽ giúp anh gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé.Và pin máy chai bao nhiêu thì không có ảnh hưởng gì, chỉ cần anh dùng vẫn thấy còn tốt thì cũng chưa cần thay pin cũng được nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.910656,
      "id": "26108583",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi thay pin của 6plus qua 6 đk k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc do bên mình không có hỗ trợ phần cứng cho máy nên không có thông tin thay pin cho bạn, mong bạn thông cảm nhé, bạn có thể đem máy đến các cửa hàng sửa chữa Iphone để được hỗ trợ bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.907188,
      "id": "25563373",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy cũ là bị lỗi những gì ạ?  Vẫn xài tốt như bt, hay có vấn đề khác ạ  E định mua nhưng sợ bị lỗi  Mong nhận đc sự trả lời từ qtv  Tks ạ",
      "answer": "Chào anh Chất lượng máy đã qua sử dụng hoạt động bình thường, ổn định và mượt mà, bên em đã kiểm tra chất lượng sản phẩm trước khi khách hàng trả máy rồi mới thu lại nên anh có thể an tâm anh nhé. Ngoài ra, bên em  hỗ trợ 1 đổi 1 với sản phẩm bị lỗi kĩ thuật ( cùng màu, hãng,model, tháng bảo hành, giá) trong vòng 1 tháng đầu tiên nên anh có thể an tâm anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.720104,
      "id": "30344200",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin có bị rises lại ko QTV",
      "answer": "Chào anh ,Dạ câu hỏi của anh chưa đc rõ lắm, anh đang gặp vấn đề gì hoặc có thắc mắc gì anh vui lòng mô tả rõ hơn và chụp ảnh màn hình lỗi của máy nếu có để việc hỗ trợ anh được chính xác hơn anh nhé.  Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.696806,
      "id": "25338693",
      "field_search": "question",
      "question": "E bật zing MP3 nhấn phím Home 2lần thấy ứng dụng này đang chạy nền e xoá đi thì nhạc bị tắt luôn là sao a qtv e lm vậy với máy ssung thì k bị thế giúp e với",
      "answer": "Chào bạn, Với điện thoại iPhone bạn cần để ứng dụng Zing MP3 chạy ngầm mới nghe nhạc được .Mỗi điện thoại có tính năng riêng chứ không giống nhau bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.69211,
      "id": "25351420",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi nếu mà minh lên wed bao nhiêu mới hết pin với chơi game mong ad trả lời giúp tks ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể sử dụng liên tục được khoảng 3-4 giờ với điện thoại này với nhu cầu lướt web hay chơi game của bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.66137,
      "id": "25301684",
      "field_search": "question",
      "question": "E bật zing MP3 nhấn phím Home 2lần thấy ứng dụng này đang chạy nền e xoá đi thì nhạc bị tắt luôn là sao a qtv e lm vậy với máy ssung thì k bị thế giúp e với",
      "answer": "Chào bạn,Với iPhone thì bạn tắt ứng dụng ngầm Zing MP3 thì ứng dụng này sẽ tắt nhạc luôn, và điều này là bình thường nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.644268,
      "id": "24676741",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi sao ảnh của e chụp đã lâu giờ muốn đăng lên fb hay cài hình thì không được nữa và hiển thị rằng đã xảy ra lỗi không thể tải ảnh đc ạ mo g qtv giúp e với",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.606789,
      "id": "30495581",
      "field_search": "question",
      "question": "cách coi độ chai pin của ip 6 là coi s ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cập nhật máy lên IOS 12 sau đó vào cài đặt - pin - xem tình trạng pin của máy anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.504448,
      "id": "30846680",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Qtv cho mình hỏi máy mik ip 5s giờ máy có vấn đề về pin giờ e muốn thay vỏ và pin máy ko bik chi phí bao nhiu ak mong Qtv giúp ak",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại bên em không hỗ trợ thay thế, sửa chữa sản phẩm nên không thể thông tin đến anh được, anh có thể trực tiếp liên hệ hãng để thay ạ. Hoặc nếu anh mua máy tại thegioididong.com anh có thể mang máy ra siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ chuyển hãng và báo phí giúp mình anh nhé. Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.48994,
      "id": "28281355",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỗi bàn phím không có micrô ghi âm tin nhắn giọng nói, giúp e với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > bàn phím > bật đọc chính tả > bạn mở lên xem có được không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.484655,
      "id": "29286890",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi:e vừa thay màn hình iphone 6 xong giờ bị nóng máy,nhanh hết pin là bị sao vậy shop?",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị xung đột ứng dụng, nhiều ứng dụng chạy ngầm, mở nhiều kết nối mạng,..bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy > Bật tiết kiệm Pin bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.361086,
      "id": "30476209",
      "field_search": "question",
      "question": "Ghim vào Sạc  dự phòng  r sử dụng có bị chai pin ko qtvv",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị vừa sạc vừa sử dụng thì máy vẫn có thể bị chai pin nhé.Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.336172,
      "id": "29051368",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của ip chai phụ thuộc vào yếu tố gì? Và dùng khoảng bao lâu thì pin chai vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Pin chai đa số là do thói quen sử dụng pin của người dùng chưa đúng như vừa sạc vừa dùng, dùng máy liên tục làm nóng máy và tuột pin nhanh, sạc không đúng bộ sạc chuẩn,...bạn nhé, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng về thời gian sử dụng pin và chai pin bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.31361,
      "id": "26525812",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi củ sạc iphone 6 của e bị hư mất, e dùng củ sạc android để sạc thì có bị ảnh hưởng gì không ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn cho mình xin thông tin bạn dùng củ sạc của máy nào để sạc để mình kiểm tra giúp bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.204369,
      "id": "22543240",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 của mình phát wifi khi được khi không vậy? Có phải bị lỗi gì không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.180952,
      "id": "20293457",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt của mình không mua ở thegioididong nhưng bị hư pin thì mình có thể thegioididong sữa đk kg qtv, ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa, trường hợp này anh có thể liên hệ để được hỗ trợ anh nhé.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.179281,
      "id": "24947658",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh moi mua ip 6 32g đc khoang 20ngay kiểm tra độ chai pin còn 99%.sao pin nhanh chai vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra độ chai pin như thế nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.169397,
      "id": "28795866",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại sạc chưa đầy PIN nhưng đã ngắt sạc và sử dụng vậy thì có mau bị chai PIN không ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể rút sạc bất cứ lúc nào cho máy cũng được mà không làm chai PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.146084,
      "id": "29388605",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi e vừa mua ip6 và cục xạc dự phòng.  E vừa chơi vừa sử dụng xạc dự phòng thì cí bị chai pin ko ạ.",
      "answer": "@Giapkaka: Nếu em k tháo sạc dự phòng mà cứ để vậy dùng thì pin k bao giờ chai nha em, chừng nào rút sạc dp ra mới thấy sự khác biệt",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.11511,
      "id": "20346600",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 sử dụng lướt web liên tục mà chỉ sử dụng được 5 giờ thì có bị cho là chai pin k ạ",
      "answer": "Chào chịNếu chị sử dụng máy liên tục trong khoảng 5h là bình thường đó ạ. Để an tâm, chị có thể kiểm tra tính trạng pin theo hướng dẫn tại bài viết  nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.978386,
      "id": "28117958",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chai thay dk ko ad,Pin chai thay dk ko ad",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Điện thoại này nếu bị chai pin thì có thể chuyển về trung tâm bảo hành hãng để thay bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.958906,
      "id": "26583264",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi là e đang xài xa1 plus mà e cắm sạc vs chơi game đó nên e muốn xin cách kiểm tra để biết pin mình có bị chai hay chưa hay pin vẫn còn tốt thì như nào hả",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể  bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.95206,
      "id": "26227234",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone SE của e bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử nhấn và giữ nguồn và home để khởi động lại máy xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.932953,
      "id": "22539484",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoài lề xíu ạ. Con HTC Desire 816 của e bị bễ màn hình. E mún thay màn hình thì khoản bao nhiêu tiền ạ. Mong ad phản hồi sớm giúp e.",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay linh kiện điện thoại nên không có thông tin chi phí cụ thể ạ. Anh vui lòng liên hệ hãng theo số điện thoại trong bảng để có thông tin chính xác nhất anh nha! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.823616,
      "id": "29900678",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao ip 6 của mình bị mất nút home ảo hoài v ad",
      "answer": "Chào chị , Chị vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > AssistiveTouch > bật lại xem được không chị nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.731678,
      "id": "19489459",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi cho e hỏi tí là e mới mua iphone 6 32G mà chân cắm tai nghe của e nó lại bị thừa ra 1 đoạn là bị lỗi hay có vấn đề gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể tai nghe cắm vào điện thoại bị thừa đoạn nhiều không nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.711348,
      "id": "23537422",
      "field_search": "question",
      "question": "Bác e đun dây sạc vô đc 30p mà không vô pin rút ra đun vô lại lên pin bình là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.710562,
      "id": "30364366",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi Dt e sạc đầy 100% mà chơi lâu mà ko tuột phần trăm nào khoản nửa tiếng sau tuột còn có 50 phần trăm là nó bị gì vậy ạ do pin ảo hay hư pin vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Tình trạng anh gặp có thể do lỗi pin ảo trên máy. Nên anh có thể thao tác như sau : sử dụng máy đến khi máy còn khoảng 5% pin và tắt nguồn, sau đó anh sạc đầy pin đến khi máy đầy 100% rồi khởi động máy lên, kiểm tra xem lỗi này có hết không anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.7059,
      "id": "29302892",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy còn bảo hành 6 tháng thì pin chai 2% có được đi bảo hành thay pin mới không ạ máy mới mua còn bảo hành chính hãng apple iphone 6 ak",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng giúp anh nha anh, bên em không hỗ trợ thay pin sản phẩm nên không thể hỗ trợ anh được ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.670033,
      "id": "24227084",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi iphone 6 của r lên ios 11 r thì làm s kiểm tra đc độ chai pin từ hệ thống apple v ad",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé  Bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.664219,
      "id": "25850901",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chúp xao iphone của e nt cho máy android pai cần bật mạng vậy có pai bị lỗi k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn nhắn tin qua sim hay qua các ứng dụng như Messenger mà có tình trạng trên vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.66168,
      "id": "22843242",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của e nó bị khóa mật khẩu với vân tay điều quên hết thì e pải làm sao để mở nó ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể Restore lại điện thoại theo \"\"bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.656267,
      "id": "28779320",
      "field_search": "question",
      "question": "Em không thích sài nút home ảo nhưng e không biết nếu sài nút home cứng có dễ bị liệt không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nút Home cứng này sử dụng lâu dài cũng sẽ có hiện tượng kém nhạy, liệt anh nhé, vì nó là những mối khớp cơ học nên lúc nào cũng có độ bền cố định đó ạ, tuy nhiên anh an tâm là chất lượng gia công sản phẩm của Apple rất tốt, muốn nút Home này sử dụng kém nhạy thì phải sử dụng cực kỳ lâu đó ạ, do đó vẫn đảm bảo được anh sử dụng sản phẩm cực tốt anh ơi, anh an tâm ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.632105,
      "id": "19602288",
      "field_search": "question",
      "question": "Biểu tượng của e bị nhảy xg dưới.. da chỉ cách cho trở lại bình thường giúp e",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.61357,
      "id": "20165472",
      "field_search": "question",
      "question": "lỗi thiết kế canh dứoi ip6 của e bị sụt sịt e mua góp lúc ngày 6 e muốn đổi máy mới đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên kiểm tra và hỗ trợ chị đổi máy nếu có lỗi ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.555271,
      "id": "28910011",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi lỗi này với ạ TT",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.533543,
      "id": "21639946",
      "field_search": "question",
      "question": "máy của mình bị lỗi ad biết cách sửa không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi có thông báo trên thì bạn đang restore máy hay đang thực hiện thao tác gì vậy ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.524918,
      "id": "29662226",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào kiểm tra độ chai pin trên iphone không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" xem được không nha anh.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.474197,
      "id": "21776322",
      "field_search": "question",
      "question": "Oppo F3 không sài để từ tối đến sáng mất 7-8% pin là dt bị lỗi phải không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do bạn đã mở quá nhiều ứng dụng và các kết nối mạng nên bạn vui lòng tắt hết các kết nối mạng khi không sử dụng và các ứng dụng chạy ngầm đi bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.460388,
      "id": "25361037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 kh dùng mà sao tự tuột pin vậy ạ , mình có ra thế giới đi động hỏi pin có chai không bảo là kh chai",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử làm theo hướng dẫn \"\" để kiểm tra xem pin của máy có bị lỗi không nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.456001,
      "id": "28642960",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc pin Li - Po thế nào để đúng cách, không bị chay pin ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc bạn không dùng máy và tắt hết các ứng dụng ngầm với kết nối không cần thiết lúc sạc là tốt nhất bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.449257,
      "id": "23590263",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi sao dt của e cứ bị văng ra màn hình chính hoài vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.4074,
      "id": "20110399",
      "field_search": "question",
      "question": "Giúp e va xác minh bị j vay",
      "answer": "@Tríác minh tài khoản iTunes kh được",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.396988,
      "id": "24773651",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao ip6 của e sac mà không báo pin đầy ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.384384,
      "id": "31621316",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi điện thoại dùng mau tụt pin và rất dễ cúp nguồn trong khi đó còn trên 50% đang sử dụng cúp ngang mở lại thì còn đúng % bị cúp nguồn. Thế điện thoại bị chai pin hay lỗi gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình chưa trực tiếp kiểm tra máy nên chưa có thông tin chính xác. Bạn vui lòng liên hệ trực tiếp Thegioididong.com gần nhất chuyển máy về trung tâm bảo hành (với máy mua ở Thegioididong.com/Dienmayxanh.com) để các bạn kiểm tra, cung cấp thông tin chính xác nguyên nhân cũng như hướng hỗ trợ cho bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.37857,
      "id": "25634969",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua mà về sạc lần đầu vào ổ lỏng lúc đc lucs mất không biết có bị chai pin không ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.361998,
      "id": "22264555",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là iphone 6plus của mình có nên cập nhật lên ios 11 ko?  Nếu lên có bị lỗi tụt pin hay giật lag vv...?",
      "answer": "Chào bạn,Máy lên IOS 11 ổn không vấn đề gì bạn nha, bạn cứ an tâm cập nhật cho máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.346407,
      "id": "28814749",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho em hỏi em dùng iPhone 6 sạc pin thì từ 20 đến 80 phần trăm lên bình thường còn từ 90 thì pin lên rất lâu là tn mà pin chỉ bị chai 9 phần trăm",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình gỡ cài đặt các ứng dụng như tiết kiệm pin tắt tốc diệt vi rút ra khỏi máy sau đó khởi động lại máy và sạc lại xem còn tình trạng này không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.311451,
      "id": "23942056",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mun hoi iphone 6 đo chai pin bao nhieu Phan cham la thay dc pin a",
      "answer": "Chào bạn, Độ chai khoảng 40-50% là bạn thay PIN được rồi bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.311213,
      "id": "30491026",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone có bảo hành pin ko? Độ chai pin mấy %là phải thay",
      "answer": "Chào anh ,Dạ rất tiếc là không có quy định nào về việc chai bao nhiêu là phải thay mà tùy thuộc vào quyết định của người dùng ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.178333,
      "id": "25564036",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt minh co muc chai pin 4 co sao kg qtv",
      "answer": "Chào bạn, Máy bạn chai PIN 4% thì PIN vẫn đang rất tốt chứ không sao cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.169273,
      "id": "20948514",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của em âm thanh e vẫn bật nhưng e xem ko hề có tiếng chuông đến cũng ko có tiếng ko hiểu bị sao z ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng gạt nút bên hông trái của máy lên, rồi khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.154526,
      "id": "22268654",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của mình chỉ hiện tỉ lệ sử dụng pin trong 24h chứ không hiện trong 7 ngày qua thì có bị sao không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do chu kỳ sử dụng chưa đủ 7 ngày nên máy chưa thông kê nên bạn thử sử dụng đủ chu kỳ 7 ngày xem máy có hiển thị không nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.114622,
      "id": "27423928",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách kiểm tra độ chai pin của ip làm sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.110285,
      "id": "18838209",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 e để mất cả bộ sạc rồi giờ mua bộ sạc pisen xài có bị ảnh hưởng gì đén pin , máy không ạ",
      "answer": "Chào bạn ! Được nha, bạn sử dụng củ sạc Pinsen dòng 1A sạc tốt cho iPhone 6 bạn nhé, không ảnh hưởng gì nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.096703,
      "id": "21643414",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 cua em dùng wifi lien tục (chủy yếu lướt face, za lo, đọc báo, youtobe) được gần 5 tiếng còn 10% thì pin có bị chai nhiều không a?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn có thể test độ chai Pin theo cách ,  trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.085617,
      "id": "28184778",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 sai it koa bị hao 1% pin không",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn dùng ít thì máy vẫn sẽ hao pin, nếu pin máy không hao thì pin đã có vấn đề đó nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.07114,
      "id": "21699912",
      "field_search": "question",
      "question": "DT của e bị sao mà đang dùng ứng dụng xong bị thoát ra với đen màn hình vậy.ip7 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.99724,
      "id": "26690197",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi chút. E mới mua máy dc 3 hom.sau khi sử dụng may, e thấy may nhanh hết pin quá. E sạc đầy ,k sử dụng gj mà máy vẫn tụt pin lsao. Để qua đêm mà mất 7% pin. Giúp e vs",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.993359,
      "id": "21784896",
      "field_search": "question",
      "question": "dùng thế nào để không chai pin ạ",
      "answer": "Chào anh PhúVâng trường hợp này thì về chai pin chỉ hạn chế và kéo dài được tuổi thọ pin thôi ạ anh có thể tham khảo thông tin cách dùng pin tốt nhất anh nha Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.983119,
      "id": "30718979",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình dùng iPhone 6 Plus bị chai pin, đem ra thegioididong nhờ chuyển lên hãng thay pin giùm thì lại báo phí 3 triệu ạ, trong khi Apple đang có chương trình giảm giá thay pin tới hết tháng 12",
      "answer": "Dạ chào anh , Dạ hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này nên không có thông tin cụ thể đến anh được ạ. Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ghé siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp anh nhé. Và chi phí cũng như các thông tin liên quan thì hãng sẽ liên hệ và anh có thể trao đổi với hãng để được hỗ trợ tốt hơn anh nha. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.970422,
      "id": "20953886",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy của e để không, không chơi j mà nó tụt pin ạ ??? Để qua đêm mất hơn 20% ạ ?? Đã dừng hết ứng dụng r !! Wiffi các thứ tắt hết r !! Pin chưa chai j ạ !! Chơi game thì 3-4 tiếng chưa hết pin nhưng để không thôi mà nó tự tụt . Mong ad sớm rep cmt",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn để qua đêm là lúc đó pin còn bao nhiêu % vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.969617,
      "id": "28309942",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo mình biết thì pin iPhone sạc liên tục được đúng không ạ? Ví dụ mình sạc từ 15% tới 50% rồi rút và dùng, đến khi còn khoảng 20% lại cắm sạc tiếp, làm vậy có bị chai pin không?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn có thể cắm sạc lúc nào cũng được mà hoàn toàn không làm điện thoại chai PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.899538,
      "id": "25319995",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi e mở đèn pin iphone 6 lên nó chỉ chớp một cái rồi tắt k sáng là bị sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.871055,
      "id": "27017849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em sao mau hết pin quá, Khoảng 30 mấy phần trăm là tắt nguồn ,sạch pin mau vô là bị gì và vậy Ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu máy đã cập nhật iOS 11, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin xem Pin máy có ổn định không nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.869729,
      "id": "28642937",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc pin Li- Pô thế nào mới đúng mà không bị cháy pin ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc thì không sử dụng pin và tắt hết các ứng dụng ngầm với kết nối không cần thiết lúc sạc là sẽ tốt cho pin bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.866524,
      "id": "28248446",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi màng hình ipad mini 2 của e bị vậy. Giờ e muốn đổi iphone 6. Bù tiền thêm có được không ạ.",
      "answer": "Chào chị!Dạ rất tiếc trường hợp máy có lỗi bên em không hỗ trợ thu lại ạ. Mong chị thông cảm! Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.850377,
      "id": "23348807",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bị lỗi loa đúng ko qtv",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên hiện em chưa có thông tin chính xác về sản phẩm bị lỗi loa anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp nha anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.843883,
      "id": "20308242",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sạc pin iPhone 6 32GB  bằng sạc dự phòng nối với dây sạc của điện thoại được k Qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ được anh nhé, việc này sạc được và sạc cũng ổn lắm anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.812172,
      "id": "30256947",
      "field_search": "question",
      "question": "Hệ điều hành ios 11 nâng lên 12 vậy có bị gì không có lỗi hay hao pin hay gì khác không",
      "answer": "Chào anh Dạ theo trải nghiệm của mình thì hệ điều hành IOS 12 sử dụng khá là tốt và không có bị lỗi trên ạ anh có thể an tâm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.802258,
      "id": "17565573",
      "field_search": "question",
      "question": "Lm sao để bik máy có bị chai pin k v. Mình ms mua có 4 tháng nhớ là chỉ rút điện khi đag sạc khoảng có 2 lần thôi nhưbg cũng hay vừa sạc vừa chơi thấy mấy ngày nay pin của máy yếu hơn bình thường hẳn lun. Cho hỏi máy của mih có bị chai k.",
      "answer": "Chào bạn , Trường hợp này bạn có thể thử thao tác kiểm tra Pin như sau: Sạc máy đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi, tăng độ sáng màn hình lên cao nhất, và để màn hình sáng như vậy liên tục khoảng 1h nếu pin chỉ giảm dưới 20% tức là máy bình thường bạn nhé, nếu hao hơn mức này bạn vui lòng dành chút thời gian đến trực tiếp siêu thị bên mình để kỹ thuật kiểm tra máy giúp bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.77366,
      "id": "19931324",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi sạc pin cho máy khi máy ở mức bao nhiêu % pin là tốt nhất để tránh chai pin",
      "answer": "Chào bạn,Khi máy báo pin yếu bạn sạc là tốt nhất bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.768956,
      "id": "23349948",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua điện thoại Ip 6 32gb hôm 20/11.... sạc 1 đêm thì tầm 45p đã đc hơn 50% pin =( mình sạc lúc đt tầm 15% pin ) với cảm thấy pin bị tụt nhanh... không biết là do xài ứng dụng hay gi... nhưng pin tụt nhanh hơn cả con samsung cũ của mình =(... Không biết có phải do đt lỗi ko ạ>?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.758696,
      "id": "21786703",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là bạn e có mua 1 con ip 5s chính hãng cách đây đc 3 năm do pin bị chai nhưng muốn thay pin zin ở hãng thì tgdd có chuyển về hãng hay hãng có nhận thay cho bạn e ko ạ e cám ơn ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em vẫn chưa hỗ trợ thay pin máy nên không có thông tin. Anh vui lòng liên hệ số điện thoại để có thông tin chính xác hơn về thay pin sản phẩm. Nếu sản phẩm anh mua bên em thì bên em sẽ chuyển trung tâm bảo hành thay pin rồi thông tin sau anh được không ạ? Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.724582,
      "id": "28293143",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho em hỏi nếu ip6 của mình bị chay pin thì có thể đem tới tgđđ để thay pin mới không ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin cho iPhone bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.701705,
      "id": "22235535",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 của em lúc đầu pin cầm lắm nhưng khi bị dính nước vào  k nhiều lắm mà nó lại hao pin quá trời như vậy có sao không ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.691204,
      "id": "17482982",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 nay có viên pin 1k8 thì mình hơi bị thất vọng nếu pin dc 2k2 thì đẹp",
      "answer": "Chào anh, Dạ dòng iPhone 6 từ trước đến nay hãng đều làm pin 1810mAh và thời gian sử dụng của sản phẩm vẫn chưa có ai phàn nàn là quá ít hết anh nhé, xét về mặt bằng chung thì thông số khá ít tuy nhiên thực tế thì không thua các sản phẩm pin 3000 thậm chí là 4000mAh đâu ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.684884,
      "id": "18337264",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip 6 có hay bị phồng pin hay tách màn hình như ip 5s ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu bạn sử dụng nhiều chu kỳ pin dẫn đến pin bị lỗi bị chai thì vẫn có hiện tượng phù pin gây cấn màn hình nên khi pin hỏng thì tốt nhất bạn nên thay pin ngay để tránh ảnh hưởng đến các phần cứng khác của máy nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.6810055,
      "id": "21847707",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone pin bị pù co sửa đk hok ak",
      "answer": "Chào anh Khoa,Trường hợp trên anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com để được nhân viên bên em kiểm tra và mang sản phẩm ra trung tâm bảo hành để sửa chữa anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.670822,
      "id": "26608561",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sạc iphone có phải chân sạc iphone cắm sác 1 đầu vào điện còn 1 đầu bị cắm bị tụt pin đúng ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.662537,
      "id": "27921797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đt e bắt wifi của nhà mk thì nó toàn bảo sai là bị lỗi gì vậy shop",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy và kết nối wifi xem còn tình trạng đó không bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.657092,
      "id": "28889383",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc bằng sạc dự phòng đến 45% thì ngắt điện để sử dụng vậy có bị chai pin ko",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu anh sạc vầy 1 vài lần thì không sao. Nếu làm thường xuyên sẽ ảnh hưởng tuổi thọ pin nha anh.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.646648,
      "id": "23786115",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi như ip6 e mới mua mà xài bình thường thì máy không nóng, nhưng sạc pin thì máy bị nóng, lục sắc e có tháo ốp lưng ra với để chế độ máy bay rồi mà máy vẫn bị nóng, trường hợp này là bị s vậy?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn thử đổi bộ sạc cáp khác sạc thử xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.622655,
      "id": "28704350",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu máy chưa bị chai pin thì trung bình sạc và sử dụng khoảng bao nhiêu giờ ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Máy sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN và dùng liên tục được khoảng 5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.621954,
      "id": "31093947",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e nó kêu cập nhật vậy cần k sợ bị lỗi k dám cập nhật tư vấn e QTV ơi",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình có thử qua một máy đã nâng cấp lên rồi thì dùng vẫn ổn lắm ạ; nếu được mình khuyến khích bạn lên tiếp để trải nghiệm nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.601367,
      "id": "20663553",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e ms mua bị lỗi nhưng bị xước viền thì có đc bảo hành ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh.sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB của anh nếu lỗi thì anh vui lòng đem máy ra trung tâm bảo hành để được hỗ trợ, còn phần bị trầy xước thì sẽ không được bảo hành nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.599135,
      "id": "27724523",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hỏi e mới mua ip6 được 15 ngày mà về bị lỗi màn hùnh thì sao vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.587467,
      "id": "20082273",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bị chấm trắng trong màn hình là do lỗi gì hay là màn hình bị sự cố vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.564339,
      "id": "23283611",
      "field_search": "question",
      "question": "pin này dùng bao lâu chai pin vậy ad ?",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Về thời gian chai pin thì em không có thông tin cụ thể anh nhé, tùy vào cách sử dụng của từng người mà thời gian chai pin sẽ khác nhau. Anh sử dụng bình thường thì dùng hơn 1 năm vẫn tốt anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.555328,
      "id": "30362903",
      "field_search": "question",
      "question": "Bật chế độ tiết kiệm pin trên iphone cả ngày có bị sao không  Nghe nói bị phồng bin có thật không",
      "answer": "Chào anh,Anh bật chế độ này cả ngày cũng không có ảnh hưởng gì nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.551526,
      "id": "22363044",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho xin phần mềm kiểm tra độ chai pin của máy nhé",
      "answer": "Chào bạn,Với các ứng dụng thì sẽ kiểm tra không được chính xác, nên bạn kiểm tra pin của máy theo nha.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.546564,
      "id": "21692823",
      "field_search": "question",
      "question": "A e muốn mua iphone 6 cmnd với hk mà trả trước bao nhju zay a giúp e với",
      "answer": "Chào anh! Theo như thông tin anh cung cấp thì anh có thể mua trả góp sản phẩm của công ty tài chính Home Credit và trả trước 4.495.000₫, góp hàng tháng 488.500₫, góp trong 12 tháng, lãi suất 1.66%/tháng anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp anh Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.532227,
      "id": "29582215",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi đt nó bị lỗi này mà không biết làm sao. c.ơn ad.",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  để khắc phục tình trạng trên ạ . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa ạ . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.507763,
      "id": "20293418",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của e không xoay được màn hình khi đang sử dụng facebook có phải lỗi không?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì đây là mặc định của máy nên bạn có thể yên tâm sử dụng nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.4998865,
      "id": "26853716",
      "field_search": "question",
      "question": ". iPhone 6 mà hay bị tắc nguồn đột ngột mặc dù vẫn còn pin là bị gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi Pin , bạn nên mang máy đi kiểm tra chính xác và thay Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.499332,
      "id": "27728738",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e ms mua ip 6 và lúc e sạp pin gan đầy e rút ra 1% pin đau tiên đó e ol fb 4G bật tiet kiem pin máy mát 20p ms mất 1% đó liệu co bị s k ạ mấy % kia thi vẫn cứ đều ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc không xác định được tình trạng pin qua thông tin của bạn.Bạn có thể tham khảo \"\" để có thông tin chính xác về pin trên máy bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.449956,
      "id": "20804093",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có hiển thị % pin được  không vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Máy có hiển thị % pin bạn nha, bạn vào cài đặt - pin - bật % pin cho máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.428342,
      "id": "30749152",
      "field_search": "question",
      "question": "E sai iphone 6plus 64g.  Nge gọi xem fim lướt  web thi pin ok. Còn chơi gem thi pun sài k dk 2 tiếng. AD giúp e với",
      "answer": "Chào bạnBạn giúp mình kiểm tra trong máy có các ứng dụng như khóa phím ảo, diệt virus, tăng tốc, quét rác nếu có bạn xóa đi giúp mình sau đó kiểm tra lại giúp mình nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.391645,
      "id": "27733312",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 của e cứ vô cài đặt là có lỗi sọc đen bên phải là bị j vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể cung cấp thêm ảnh chụp màn hình của máy về tình trạng này , để mình có thể kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn nha. Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.390423,
      "id": "22382010",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi e moi mua nhung sao sai pin no nhanh het va mong tu van giup e",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Đối với máy mới, thường sẽ có 1 lượng pin ảo khi mới sử dụng, nên thường bạn sẽ thấy đôi lúc máy tụt pin nhanh hoặc hao pin. Vì vậy bạn cần sạc 3-5 lần thì pin sẽ ổn định hơn bạn nhé!Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.331498,
      "id": "22802367",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi iphone 6 plus cua e len ios 11 sai hao pin qua xuong ban 10.3.3 bị apple khoa sign roi gio co suong dc ko",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì Apple đã chính thức khóa ios 10 rồi không hạ cấp được nữa bạn nhé. Tình trạng hao pin trên ios 11 là tình trạng chung luôn đó ạ bạn vui lòng chờ Apple ra bản cập nhật tiếp theo xem có khắc phục được lỗi hao pin hay không bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.3248625,
      "id": "23925227",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi ip6 của mình đang chạy hdh ios 11.1 có nên lên hdh 11.2.1 không máy mình bị nóng và hao pin quản trị viên tư vấn giúp",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp nếu máy bạn đang gặp phải lỗi thì bạn có thể tiến hành cập nhật phần mềm cho máy để vá lỗi bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.323262,
      "id": "23183855",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi pin ip 6 thường giá bn vậy",
      "answer": "Chào anh Kiểm,Bên em không biết giá thay pin Điện thoại iPhone 6 32GB bao nhiêu ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng thay pin giúp anh. Phí thay pin và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.297581,
      "id": "20890504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao iPhone 6 32gb của e mới mua được 2 ngày sao nghe âm lượng max volum thì bị rè vậy. E ra bảo hành có được đổi máy mới không vậy QTV",
      "answer": "Chào anh.Với trương hợp này anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.278988,
      "id": "28255456",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị mất cục sạc pin iPhone 6, giờ mình lấy cục sạc pin có đầu ra 5V-750mA sạc có ảnh hưởng gì không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn dùng củ sạc này sạc cũng được , không ảnh hưởng gì nhưng điện thoại rất lâu đầy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.272434,
      "id": "30719037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn thay pin iphone 6 thì ntn ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay pin sản phẩm. Nhưng nếu chị mua máy ở Thế giới di động, thì bên em sẽ giúp chị gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé. Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.26769,
      "id": "18679310",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ dùm e cach kiem tra pin tren iphone 6 voi, sao ip cua e tuột pin nhanh wa",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé.  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.259828,
      "id": "28543799",
      "field_search": "question",
      "question": "IOS 11.4 có cải thiện hiệu năng của iPhone 6 ko mong anh giúp đỡ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra bản ios 11.4 cải thiện hiệu năng máy khá tốt nên bạn có thể cập nhật cho máy nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.25226,
      "id": "19697356",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao khi mình cắm sạc, cái iPhone 6 của mình báo là \"thiết bị này có thể không được hỗ trợ\" vậy? Bị như vậy là do lỗi gì?,",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm  để tham khảo cách khắc phục bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.229452,
      "id": "18732596",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ai bị giống mình không. Mới mua iphone 6 32GB bị tối dãi phía trên mép màn hình, không biết phải lỗi không",
      "answer": "Chào anhtrường hợp này thì anh vui lòng mang máy đến Thegioididong.com để bên em kiểm tra lại máy và hỗ trợ tốt hơn cho anh nhaThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.226644,
      "id": "20042511",
      "field_search": "question",
      "question": "Mục bật hơn ảo iPhone 6 thường ở đâu ạ mong chỉ rõ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Assistivetouch > bật lên là được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.208123,
      "id": "22926809",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn kiểm tra độ chai pin của máy một cách chính xác thì phải làm sao ạ? mấy e đang chạy ios 10",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.166795,
      "id": "21196974",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi pin của iphone 5s có 2000mAh ko a",
      "answer": "Chào bạn,Máy chỉ có 1 mức pin chuẩn thôi bạn nha, không thay pin khác cho máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.163222,
      "id": "29089254",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone của tôi bị khóa kích hoạt, tgdd có thể giúp tôi ko?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa iCloud trên iPhone ạ ! Mong bạn thông cảm nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.154307,
      "id": "21709179",
      "field_search": "question",
      "question": "đt mình để sạc qua đêm có chai pin không nhỉ",
      "answer": "Chào chị.Chị nên hạn chế việc sạc sản phẩm qua đêm đó ạ, vì vẫn sẽ ảnh hưởng đến tuổi thọ của pin đó chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.133461,
      "id": "26573468",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone của em mới mua 3-4p tụt 1%, vậy là bình thường hay pin bị sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy mới nên Pin chưa ổn định , bạn sử dụng và sạc Pin cho máy thêm khoảng 1 vài hôm nữa là Pin sẽ bền hơn và không còn tình trạng đó nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.060634,
      "id": "27166166",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone6 16g của e giờ kêu cập nhật lên 11.3.1 vậy có bị lag không. có nên cập nhật không . mong sớm có phản hồi",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn đang sử dụng IOS 11.3 thì có thể cập nhật lên không vấn đề gì bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.058315,
      "id": "19547730",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy của em đã gim sạc rồi mà pin vẫn bị tuột vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn thử lại với một adapter sạc nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.03079,
      "id": "18528983",
      "field_search": "question",
      "question": "dung lượng pin thấp quá thay pin khác có dung lượng cao hơn có bị nổ hay bị rủi ro gì không vậy và có nên thay không",
      "answer": "Chào bạn !Bạn không nên thay các pin dung lượng cao hơn bán ngoài thị trường nha, sẽ không tốt. Nên sử dụng pin theo máy, nếu bị chai thì thay pin chính hãng từ trung tâm Apple sẽ tốt hơn nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.028299,
      "id": "20608515",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi lỗi Messenger của iphone6 bị Out ra màn hình chính đã khắc phục được chưa vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp lỗi đó đã được khắc phục nên bạn có thể an tâm sử dụng máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.01624,
      "id": "22898849",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi đt e xem youtube 9phut mà hụt 3%pin z có bị sao k ak",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.958711,
      "id": "30338571",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt của em để qua đêm là bị tụt pin vậy ạ? Nó có làm ảnh hưởng đến pin ko",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này là bình thường ạ, bạn có thể an tâm sử dụng bạn nhé. Bạn có thể tham khảo bài viết  để kiểm tra cho máy xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.937199,
      "id": "19363449",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu máy bình thường thì các góc nó ko bị lún đúng ko qtv ?? máy e nhấn mà màn hinh có 1 góc nó bị ọp ẹp chắc là bị lỗi",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị để được nhân viên kĩ thuật hỗ trợ kiểm tra và khắc phục giúp anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}